當國際間都屌人fake news,得共產黨用fake news愚民嘅時侯,竟然有人話要轉玩fake news

究竟你地仲想唔想外國外媒幫你地呢
香港地位特殊想成功示威之外就要靠外國幫手
到時冇晒公信力,對外文宣唔work,就孤軍打共產黨
唔好係有得fact check嘅年代玩fake news好唔好
得啲信支共嘅蠢人先會被fake news愚弄
明明對家大把on9野俾我地人,但係偏要去玩fake news,係真傻定係帶風向,我唔知喇
想有外國幫手,想攬抄出師有名,就請保住自己嘅公信力
有好多巴打外國文宣得好努力,唔好令佢地努力白費

冇錯

push 唔好自毀長城

push

正解

agree

Exactly

支持DLbb

正視聽
9月1 入機場

讚同，邊個再玩就係鬼

推
反對Fake News

pish

推
人哋三毛用 fake news 唔代表我哋要一樣見識

假消息依d係香港圍內傳咪得
不過示威者只係普通市民，示威者之間流傳既消息就算有時出錯都無可厚非

不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異

Agger
Fake news有朝一日只會害返自己友

大家記住人畜之別

推

邊個最開心
咁同共產黨有咩分別
就算輸都唔可以冇左光環
要佔道德高地

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

On9
無需要fake news
仆街政府黑警已經大把黑材料
Fake news被人捉到一次就無曬公信力
唔好戇鳩

出錯唔係問題
你係唔知會唔會有一日有傻佬呃外國
做壞咗個名就係咁先
啲人就人鍾意我地為民主人權,做事手法有道德,話我地示威好pure好true
可必自毀

大家跟我讀一次 做法不完美但可接受可以再改善

Fakenews 或許會令有班唔識自己判斷嘅轉個風向嚟
但都會有人唔鍾意呢啲行動
我覺得咁嘅行為係 殺雞取卵

唔好拉埋黎講你暗黑文宣完可以點樣贏？

9月1 入機場

同意

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

agger

Agree

真係痴左
誠信同公義一直係我地獲得支持既基礎
政府同犬日日出黎講野都俾人屌就係因為無誠信
而家我地主動去破壞個基礎係咩居心?

推啦 唔好俾人帶風

我會建議你搞清楚外國係唔想香港輸，定係真心
伸張正義。

同意

下
張gif 係藍絲玩暗黑兵法
cut頭cut尾 再唧牙膏
等大眾以為抗爭者嫁禍警察喎
fake news既係藍絲喎

根本真假新聞，心水清嘅一定分得出。
輿論同國際支持係我地呢次運動嘅最大籌碼，做D咁嘅嘢咪自己搞死自己
大家唔好喺打魔鬼嘅時候自己成為魔鬼

唔好理班警犬計劃成功

唔係叫捉鬼

只係提大家除左現場會有鬼

連登都潛服好多警犬架

保持批判思考
唔好人云亦云

香港人係配有民主架

Push

啱，明明有咁多對面嘅黑材料唔用
反而自己明知fake news都仲用

我地點fake都唔會夠藍衫無恥 回頭是岸

自己諗下我地係點得到外國支持
冇外國支持我地點樣可以成事
我地唔係打機兩支炮互射,出賤招個個贏
而係雞蛋打高牆
你想推倒高牆要嘅係推得臨高牆嘅外國而唔係多啲藍絲雞蛋

No Fake News

推
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？
同埋你地係咁屈popo掟汽油彈，同唔認同武力抗爭、同勇武割蓆有咩分別？
侵侵玩fake news玩到依家啲人又唔肯打疫苗又地平說
成個社會再撕裂，完全無辦法以事實溝通，係咪好好玩啊DLLM?

咁你咪屌柒佢藍絲五毛fake news
我屌緊有班撚樣唔知5毛定乜9帶風向轉玩fake news
fake news既係藍絲依個一定咖啦

當我地成功令外國知道香港同支那係唔同個時
唔該唔好令我地變番一樣樣

fake news 撚唔係on9就係仆街仔

要記著，狼就是間諜，間諜的目的就是製造不信任，令村民們相信其他村民是狼，浪費他們的時間在懷疑那些無辜的人身上，去爭取時間讓你盡早解決更多聰明的人，當場上只剩下蠢人與你的時候，那就是狼勝利的時候。

鄭立：狼人——你要怎樣做好一隻狼？

光復香港

自己柒果D 就冷處理啦，大家明就算啦，

你要檢討咪集一個Po，TG 私下檢討囉

個個都要開一個Po，驚死無人知

對家放既你地咁認真搞分化

樓主講嘅嘢唔係呢啲喎，你係唔係打算就咁講啲似是而非嘅嘢而唔回應佢？

P牌 想正評

玩fake news個啲人同蝗無分別 蠢定劣根性未去除啊

係呀"對家"放呀
但係有人帶風向話轉玩fake news
叫人唔好玩fake news都搞分化
乜撚野

你唔識用唔代表無用
請問點解tvb同廢老page仲存在緊?

大推

絕對同意！fake news死全家

問題係....其實唔需要fake news 黑警同個政府已經夠多罪行夠資格上國際法庭

無錯！絕對唔可以自毀長城！我地惟一可以 onnect外國就係誠信！香港人同中共唔同

而家冇真料咩日日吹水台熱門係咁講有大量核彈級材料仲玩乜撚假材料

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

一

我知外國要保住香港地位去做生意
而香港保住個地位先有意義
港獨依啲係後話
中共好依賴香港做生意
正因為咁中共想獨大就一係就完全背後操控,一係就係依幾十年搵後路
愈唔保住依一刻地位,支共就愈唔需要香港
咁如果香港淪陷,自甘墮落,或者我唔知點樣令外國覺得香港唔值得保住
咁就玩完
依啲經濟野我唔識,一定會講錯,我唔繼續9up
但係要令到外國覺得香港值得保住,而唔係香港=中國,先成事

更正：你係唔係打算講啲唔關事嘅嘢而唔回應佢嘅論點？

點解共產黨,TVB同藍絲冇人其他信,得廢老信

因為呃唔到人
無人叫你呃人

唔係光環問題 係咁樣一比人duk爆會扣好多分 我哋嘅對象唔係啲弱智 佢哋係

D惡行黑材料多到數唔洗 推咩fake news. 重要自己係咁推post

901

岩

唔使用fake news
對家夠多醜聞 俾我地煲大
我地用fake news 想吸邊d支持者？
若果係藍絲 長輩圖嗰種似是而非嘅方式仲奏效

唔駛fake, 政府總有料畀你

唔可以fake, 我地同黑警唔同

個人覺得fake news好難用，但fake文宣應該有得諗
但係要好有技巧去造呢啲文宣，唔係話是但打堆野出黎話係就係。
真真假假，假假真真

ok我睇完你個post
我講緊唔好外媒fake news喎
唔係同藍絲講喎
廢中老藍絲點諗關我乜事,愚民嚟

你推fake news 俾人篤爆
你就係幫緊對家做文宣

推，唔可以用fake news

收手啦fake news撚
話就話兄弟爬山，但你爬撚錯山啊

手上咁多核彈，偏要用粒假嘢，仲要俾人踢爆嗰陣只會扣我方血

借位
荃灣開槍文宣方向建議

明明班狗可證實嘅黑材料多撚到含 仲要推單fake news 唔知嗰啲人咩居心

所以正確既用法, 係對廢老用
但對錯左外媒用都唔緊要
因為依家全世界都覺得共產黨造假新聞
只要我地spin共產黨造假新聞嫁禍示威者
problem solved

推
班友想令我地既可信性降低

9月1去機場慶祝開學

5毛唔想
所以推緊大家玩fake news

Agger

Fake news撚 有時間幫手整真文宣好過啦
當你fake 唔到敵人，反而令到對家更相信廢青被人洗咗腦，有乜用吖？
當有你fake埋手足，令到人地同對手辯論嘅時候出醜，有乜用吖？
有冇諗過被自己友fake嘅感受吖！係好似被人出𧷗咁吖屌你

畀唔到正評
又推唔到
拜託你們了。。

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

洗玩fake news咩 警察衰野無限放大 冷處理示威者問題 前線過份勇武就spin去黑警 文宣做到有咁煽情得咁煽情 越催淚越好 囉埋藍絲D on9野煲大佢盡量傳播

你唔識用唔代表無用
請問點解tvb同廢老page仲存在緊?
fake news 唔係對外媒用
係對廢老用

唔好意思 借位宣傳下
【金錢戰線】零成本將一億黨鐵營利送比立場蘋果

廢老信你先得架大佬

真

個post就係講緊廢老信乜野

咪撚做假新聞
拉撚錯左就 由佢沉

好想推

要推，分分鐘係d狗放出黎

冇錯，對家已經足夠惡劣
我地唔需要掩住良心，欺騙自己人
被揭穿會流失溫和派支持

你個戰略最終目的係要引導對家開始「闢謠」，但係對家點會識得「闢謠」？佢突然識得用google？突然識得分邊啲係content farm？

亦唔明「誇大」點樣可以 「令對家陷於恐慌，打擊軍心」

屌又係到打稻草人分化

Push 非常認同，太易被拆穿

721 85 811

推
明明成日喺度話藍絲page傳fake news好柒呃廢中廢老
自己又走去用係咩玩法?????

叫人整fake news嗰d人居心叵測

如果對家想張廢老目標指向黃gphone
個flow就係
美國佬指示>>>gphone收錢>>>學聯派錢>>>廢青比人煽動
咁你要將個target spin去一個唔存在既高級敵人
eg: 美國佬都係共濟會指揮, 依家中國都係共濟會既人
依家共產黨江派同習派既鬥爭就係最好既證明
之後吹落去

藍絲點會因為咁轉軚？

誠信一無左就揾唔返，乖啦

一句解決:
拆得穿FAKE NEWS, 佢就唔係廢老啦

暗黑文宣正確做法

支持共產黨的是傻人，fake news自然有作用

支持民主的是清醒的人，用fake news盞畀人屌

我相信用fakenews嘅目標人群本身唔會係藍絲

大把核彈講唔哂
邊有時間作fake news
咁樣只會令抗爭者失去威信

我估FAKE NEWS係用正確手法太耐但唔多見效,無力感之下變招突圍
但唔好為打而打,唔需為變招而變
如果和理非想玩新武器
應該學猶太人係D.C.玩金權政治,爭取實際支持

啱呀

721
爆眼女
曱甴論
室內催淚
過期山埃

任何一樣都夠你講到九月

On9
非事實既野講黎對我地冇好處
你諗下中共次次被人拆穿大話 就令佢既盟友少一個
我地而家係要建立誠信 拉籠盟友
唔撚係同中共鬥作假新聞

中信謀殺開槍爆眼元朗721過期催淚彈普通話警察北區醫院酷刑腳踢跪地市民太古掃射葵芳室內催淚彈

推

612 721 811

咪係
我地從來都唔造假，本地同外國媒體先會相信我哋，早幾日中共先被外國屌完係反送中一事上造假新聞。我哋自己搞臭自己個朵，到時點叫人地幫我地 信我地？

況且一粒彈姐，冇必要為咁小事而造假

唔係光環同道德高地嘅問題，係我地唔要做第二個黑警、共產黨。

支持呀 真係唔好玩fake news 浪費晒大家辛苦建立嘅形象

無錯

你有d道理

btw我唔覺得twitter google清五毛ac係因為fake news
佢地自己想收正式途徑ad fee

好懷疑開post話要用fake news嘅人嘅動機

其心可誅

正確

我哋冇真嘢咩
新聞核彈幾十顆又推咗未

向Fake news說fuck

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

根本唔使fake news
大把核彈

企緊道德高地 玩呢啲野有咩用

啱

9 1

同意更進一步應該反攻

咪撚玩fake new，要玩就玩白色恐佈

上熱門, 提醒晒D人唔該

香港示威者可信性高，先至會有國際想理會
唔係用唔用共產黨啲卑劣手段
而係假新聞係會令我哋處於下風
希望手足們可以三思
並且阻止其他人散播假新聞唔想因為咁樣而輸

無力都推下

p牌冇得推，show下support

時代革命

Do you hear the people sing

Singing the song of angry men

This is the music of the people who will not be slaves again

對
推

When the beating of your heart echoes the beating of the drums

唔好用fake news 啊屌

agger

[後真相時代]唔放棄道德底線一定會輸，放棄道德底線先可能會贏？

係
連登仔普遍白癡 連獨立調查委員會可以制裁黑警都信 仲邊會識分news fake唔fake
唔好懶醒其實就會柒少好多😂

果個弱智咩威廉二世
係度倒米

最好笑係,你傷害到對家d咩野...

而家核彈仲唔夠咩

一齊煲大佢啦,淨係講pth都有排玩

push
真係唔好自毀長城

Preserving truth - confronting fake news and misinformation.
Bare in mind - The Golden Rule is the principle of treating others as you want to be treated.

共產黨就fake news
之前隻狗女就fake ball
fake?不了

狗真定假都不了

白痴信真既就會放上國際平台

推
支爆須推動，不要食花生

根本唔洗fake news, 對手大把真錯處
大家都要有fact check精神，唔好俾人昆

謹記香港抗爭者背後代表的理念

用真野

Agree!
對fake news說不

誠信無左之後好難推文宣 醒下唔該

對外國唔可以fake news

唔好令自己變成自己最討厭既人，爭取公義但用fake news 去打對家，到真係贏左都只會變成另一個共產黨

對

fake news 就算係政府玩都有控制唔到既地方，(你睇付國豪果單野) 平民更加唔好玩啦。

推推

推 未經證實真係唔好隨便拎出黎

同意，推！

推
而家完全唔關暗唔暗黑兵法事
講左咁耐又有得fact check情況下重傳,係on9

認同
藍絲個撚個都智障偏低
冇必要學佢地呢d行為

[HBO] 《切爾諾貝爾 / Chernobyl》
What is the cost of lies?
It's not that we'll mistake them for the truth.
The real danger is that if we hear enough lies, then we no longer recognize the truth at all.

哈

agree堅料都大把野未講完玩乜撚野fake news

推，唔想炒多次車

玩 fake news 根本自殺

有一兩單比外國篤爆就唔會再有人理香港

兄弟爬山
有兄弟想用fake news對抗 fake news
同時我哋唔可以忘記公信力喺國際及媒體間嘅重要性

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

咁多高質材料, 有班友係要focus係啲最撚低質既
唔知係真係on9定對家黎

721

邪不能勝正，公義會遲到但一定唔會冇到
我地更加唔好推佢走

推啦。唔好比人屌

呢個POST真係要推返上黎
人地玩fake news人地係因為佢地培養左班信fake news既無腦藍屍出黎 任佢地擺佈
對於有獨立思考既黃絲同國際社會 玩fake news只會有反效果